有冇人成日生飛滋又勁難好返

之前睇過醫生，醫生話係因為壓力所以會生飛滋。

我sem break 既時候一粒飛滋都唔會生，但開sem之後就一波接一波咁生，又或者一次過生兩粒

通常每粒都要兩個禮拜多啲先至好得翻

有冇人都係類似咁樣？可以食啲咩生少啲同埋好返得快啲？真係好痛啊

飲多d牛奶 or直接食b雜

牛奶咁燥，會唔會生多幾粒

B雜同葉酸我都有時不時食下

死啦，會唔會關牛奶事？我都會每朝早飲牛奶

牛奶燥熱架唔可以飲多

牛奶有b2 我成日飲完冇痱滋

抵抗力差

我諗都關唔夠訓事

熱氣

食蕃茄同奇異果 有維他命C 痱滋好快好

驚就去驗下血
可能同血小板有關
我媽早半個口成日爛，之後去驗血發現骨髓有問題
白血球，紅血球，血小板都低到仆街
好彩發現到，而家食緊化療藥，好撚貴

之前都有俾我阿媽嚇我問我係咪口腔癌

不過上個月做身體檢查抽血，所有血報告都好正常

咁你真係熱氣

食D維他命B啦~ 我以前又係成日生~ 食左jamieson 隻B雜之後好左好多

邊度會有得買？

我係萬寧同屈臣氏都有見過, 再唔係你行入去問下D SALES, 佢地一定好樂意解答你